出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

前排嗌曬需要物資 索帶手套first aid 做曬手勢
後面班人就係咁嗌口號
越嗌越hyper 唔停添㗎喎
想傳物資 幫手搵物資都聽唔到.. 有啲躁..

打唔過要慢慢退 前面比signal後面
哨兵嗌到聲都沙 邊度防暴落地
都仲有人一路慢慢行 一路叫口號..

有用資訊完全傳唔到去後面
後面包抄又傳唔到上前提水..

同埋 原本無狗都比你吸引曬注意過黎啦
你無gear街坊裝無壓力
你周圍嘅手足有文具 full gear啊！！
因為保護後排 比狗咬你過唔意得去..
見到隔離街有狗 手足匿埋真係好心痛

乖 留番啖氣 有狗就幫手嗌方向數量 行快啲

好唔好？

幾次都係咁 有啲躁..
忍唔住出post 希望唔好俾人話分化

香港人 萬事小心

空氣推
口號可以振奮士氣
但希望大家啱嘅時候做啱嘅嘢

Share:

RT:

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

retweeted

講起鳩嗌 唔好講發夢時 有集會時照樣各有各傾計 場外既人照鳩嗌 果次仲要係新屋嶺集會 心情沈重到我咩表情都無 同場竟然仲有人嘈上唔到網
究竟係我太認真定乜 我以為真抗爭 後面啲人仲嘉年華緊

幫你推la

推
手足走緊，仲有班人係橋上邊鬧狗，可唔可以等手足走晒先鬧

agger
幫推

香港人多是太on9

u are not alone
琴晚又係咁 前後好似兩個氣氛咁

好記得果次重慶大廈唱歌係好warm
但就係隔半條街 手足嗌到聲沙
過多陣水炮車都出埋唉

好想提提佢地 可能出發點係好 純粹想鼓勵大家
但唔係啱嘅時候

多謝你

啱啊 街坊裝無包袱就一路退一路鬧狗
full gear 手足就未走 好易瀨嘢..

都仲係好多謝佢哋肯出黎
不過希望佢地幫手嗌下有咩物資唔夠
有咩突發情況好過係度叫

認真，口號呢D留返安全先嗌啦，宜家出親去基本上一定危險，現場資訊要好流通

建議和理非帶多啲物資行上前代替傳手勢

唉

問題係想傳去後面問有無人有物資都傳唔到 唔夠聲

真
睇唔過眼 要推

甴近平

現場資訊要好流通

推

thanks
希望中後排見到 一齊進步

True

甴近平 甴曱平

仲有係度唱肥媽戈d,真係出黎嘉年華咁款

好撚多人係去趁下熱鬧 我地前線就慘到pk

推啊 無意識地不斷嗌口號真係會好影響消息傳遞

啱阿 退入內行仲慢慢行嗌口號
明明隔離大路就係30、40隻狗
叫急步行又唔知跑咩 再唔係就行行下又散步
又唔alert啲睇吓周圍
掛住嗌口號 想講右邊街口已經係見到班防暴
叫急步行阿 右邊係狗阿 又唔知跑乜鳩

行快少少當幫手啦 你和理非no gear
後面有手足full gear 或者有魔法
如果就係因為行得慢 後面手足俾人拉
你良心過意得去嗎？

唔好再話咩好彩行得快冇俾狗捉
係因為有其他手足幫你食咗炸

你開新post講啦
呢樣好重要
可唔可以保護吓前線...

次次都係咁
出黎要謹慎
唔好成日自high

呢排好左 無乜聽到肥媽
個「啊」真係俾佢嚇死

希望中後排多翻啲危機意識
唔想勇武再被捕

啱啊.. 留番安全曬先叫啦大家

最慘係31/10都有 ，係正太子站出面嗌，明明悼念緊、上緊香。屌佢老味仲好開心咁嗌真係唔明咩心態

啱啊！後面衝緊黎捉人 街坊和理非梗係無事
但前面琴晚跑到狗咁啊..

唔係分化但希望中後排睇下map 幫手傳有用資訊
如果唔係次次都趕羊咁款..

勇武唔可以再少了..

宜家已經唔係前線保護和理非走唔到問題
係和理非引曬班狗黎
心痛勇武啊

大部分都係平時出商場 人鏈果堆慣左嗌口號
希望呢個po 中後排見到

每次出黎未睇清主題..
頂

冇錯

好心留翻啖氣行快幾步啦屌
平路又嗌 上山仲嗌
上山係因為俾下面危先上先山
上到山你仲叫口號係咪on9？ 暴露位置！
上面已經有直升機長期mon住我哋去向
你仲要上山叫口號 叫你老母

引啲狗過嚟
行到喘曬氣 好心就唔好嗌啦

仲有 走佬嘅時候 可唔可以唔好見到有位抖就坐撚曬喺到阿
你一日未搵到一個safe嘅地方變裝 你一日都唔好放鬆得唔得
你走緊佬㗎！

真係求下你哋alert啲啦 成日stay喺啲危險地方就hea
可唔可以就係有翻啲打緊杖嘅心態
每分每秒都alert緊 抖嘅時候 回到啖氣 飲啖水就行啦